Jump 32號順位

週刊少年ジャンプ 2018年32号の掲載順

●ゆらぎ荘の幽奈さん(巻頭カラー) (幽奈)
●約束のネバーランド (夢幻島)
●ONE PIECE (OP)
●鬼滅の刃 (鬼滅)
●ブラッククローバー (五葉草)
●火ノ丸相撲(センターカラー) (相撲) (中彩)
●Dr.STONE (新石紀)
●ぼくたちは勉強ができない (學不來)
●アリスと太陽(センターカラー) (Alice) (中彩)
●総合時間事業会社代表取締役社長
専属秘書田中誠司 (田中)
●紅葉の棋節 (將棋)
●食戟のソーマ (食戟)
●BORUTO(センターカラー) (BORUTO) (中彩)
●ハイキュー!! (排球)
●呪術廻戦 (咒術)
●キミを侵略せよ！ (外星人)
●アクタージュ (act-age)
●ノアズノーツ (Noah's Notes)
●銀魂 (銀魂)

休載

●ワールドトリガー (WT)
●僕のヒーローアカデミア (英雄)

排球發行3000萬部、食戟1500萬部、幽奈200萬部
新作賣比較好的就咒術，第一天銷售就擠進文教堂10位
(第一天: 英雄1位，排球2位，食戟3位，學不來6位，石頭7位，幽奈8位，
咒術10位，高爾夫12位，演員18位，筆記35位，ziga47位)

source:

咒術
外星人同Noah幾危險下

究竟五葉草幾耐出一次
漫畫人成日都冇更新

演員和咒術也有促銷，辦法為買單行本有機會拿到上次週刊中彩的複製原畫

官方說法為這活動是辦給這2部人氣覺醒的作品

睇黎集英都想捧咒術

唉 好想見到World Trigger上返榜 究竟葦原老師幾時先可以畫到架,就邌2年啦

比大陸公司買咗版權 要睇就上網搵
漢化組都唔會再漢 同埋大陸公司漢化
唔一定今日出新一集 聽日就有 可能等幾星期

唔該巴打

銀魂點解尾
明明就集集都笑往睇

烏龍派出所2.0

固定墊底

排球都咁後

我覺得Ziga幾好睇，可惜比人斬左

原本好似係想整成哥斯拉＋王道？

淫賤煮飯仔竟然都仲有中游位置

銀魂有成堆忠實fans 擺邊都會睇架啦

係咪想整成王道漫就唔知，但Ziga除左令我諗起哥斯拉之外
仲令我覺得有昭和rider果種feel

唔好再講啦